### Примечания к выполненным заданиям
#### Задание 1-1.1
При запуске /task_1/index.php создаётся файл БД, база наполняется случайным количеством пользователей и заметок.
В результате генерируется JSON, который включает в себя пользователей, количество заметок у каждого пользователя _**(задание 1.1)**_, а также список самих заметок.
Пример вывода находится в файле task_1/task_1.0-1.1_output.json
#### Задание 1.2
Ответ на задание 1.2 находится в файле task_1/task_1.2.sql.

